{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 아일랜드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、客室料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは追加人数確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約の際、入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参したりキャンセルしたりする場合は払い戻しできません。入室拒否が可能です。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度の騒音が発生すると退室措置が可能になりますので、静かにしてください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？特殊客室の場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは追加人数確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の際、入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か要注意な点はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参したりキャンセルしたりする場合は払い戻しできません。入室拒否が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどうなっていますか？",
            "answer": "夜間に過度の騒音が発生すると退室措置が可能になりますので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 493
    }
}